我好似俾apple block左

懷疑我俾apple blocked

正常用safari想約天才吧
個網死左
連續好幾日都係咁

開vpn再上 得左

用過同樣方法喺電腦開 都係一樣
點解會咁

wan ip release renew

1000同你收機

Cmhk

你咁俾apple block 其實都幾勁 at least 佢地睇得起你

cmhk抵啦

咩型号？

轉ip lo屌

屌你老母死大陸仔 躝番上大陸啦 係連登拓撚阿

直必腸

你老母 傻嘅咩 一開口又大6仔又登拓撚阿 青山開放日完左啦 死番去啦

樓豬用cmhk，用簡體話佢有咩問題？